 artigo sessenta e quatro a discussão e votação dos projetos de lei de iniciativa do presidente da república do supremo tribunal federal e dos tribunais superiores terão início na câmara dos deputados artigo alterado pela emenda constitucional número trinta e dois de dois mil e um parágrafo primeiro o presidente da república poderá solicitar urgência para apreciação de projetos de sua iniciativa 